docker_install role
=========

Краткие сведения
----------------

Эта роль Ansible обладает следующими функциями:

- Установка:   
  - `docker-ce`   
  Платформа для работы с контейнеризованными приложениями.
  - `docker-ce-cli`   
  Интерфейс командной строки Docker.
  - `containerd.io`   
  Исполняемая среда для запуска контейнеров.

Требования
----------

 - Версия ansible для установки: 2.8 и выше
 - **Поддерживаемые ОС**:
   - Ubuntu
   - Debian

Информация об авторе
------------------

- Электронная почта: <petrukhin.ru@yandex.ru>
   